G-skill Trident z c14d 同c16d選擇

用緊b350f底板，7 2700x
本身用緊F4-3200-c16d-16gtzr
超極超唔上3200

呢排諗住加ram...睇番support list F4-3200-c14d-16gtzr先係b-die

c16同c14價錢貴500-700

如果加ram 係咪都係買番c14d穩打穩陣？

唔熟ram,希望巴打解答

因為你買錯啊，唔係買gtzr 係要買gtzrx(amd 專用版)
用得amd慳埋d錢都去番嗮ram度

amd 黎講係3200c14最好超

想超盡佢就放出去換啦

唔該巴打…陣間落去深水買先。

搭單問問…係咪可以獨立超頻？
我可以將新ram個條channel超上3200
舊個2條既channel keep住現況？

睇下有無人要先無人要就用住先

正常係全部自動降頻到你部機最低頻率嗰條Ram一樣, 時序都係

4條應該更低，因為仲易炒

如果真係4條一齊就炒…到時拎番舊個2條出黎賣擺住黎賣

你如果買3200c14-d16係保證兩條超得上，但4條唔保
想用4條直接3200c14-q32最安全

咩價位左右？上網唔多見有價位

一係就由佢，一係就直接換q32最穩陣，唔係兩包d16就等於q32架
如果可以d廠就唔洗咁出

睇下有無貨同咩價位啦…如果太過貴唔值既暫時由佢先…16gb打機依家打機都夠用有突，同埋超唔到上3200為啖氣姐。係突然間換cpu又屎忽痕先想加ram。
依家用緊r5...個fd去外國…收左佢粒r7黎用

佢張圖錯

打機16g其實好夠用了

唔該晒

都係架…陣間落去睇下有無貨先無就由9佢

應該有d難揾要訂，唔係好多人買4條

等得的話 新蛋買ram 可能平啲

隔壁post 話 gtzr 同gtzrx 兩條都可以用落amd cpu到喎

新蛋？

newegg

gtzr 唔一定超得上，超到係體質好
gtzrx 係廠商測試過一定超到

正常用唔超 可以買平版gtzr 超就買x 正確嗎?

唔超即係最多行2800，所有超過2800既ram都係超頻ram，但amd 好食ram用低頻ram效能唔係幾好，如果唔超都係用番intel好

3200做例子， gtzr 係代表係intel度一定行到3200，amd 唔包，要睇彩數，穩定3200就要gtzrx，唔超既話你買咩都好，一律最高2800

原來係咁 我誤會左 佢寫3200c14 就以為就咁入bios set返做3200就work 原來係要超上去

bios set呢個步驟已經叫超頻

咁既咩 我以為係一插入去開機就直接3200mhz 原來要超上去先有3200

一插開機咩都唔做就係2800，BIOS改已經叫超左頻了

3200-c18d-16gtrzx又得唔得？

gtrzx就一定要係得，唔得就拎去退貨
不過c18咁垃圾，狗都不屌，唔好幫人清死貨呀

收到

所以 我直接買 3200c14-gtrzx 就一定good 其實我只係諗住用黎打下機 PS/LR 執下相 轉下片咁 諗住入兩條8GB

係，買gtzrx就係一定用得盡標籤個速度

有冇更新 agesa 1.0.0.6 bios ?

岩岩落去買c14d個隻…點知拎左gtrz...但我問個時就gtrzx…依家拎番去退

俾人水定執錯貨

佢大大個貼紙寫住for ryzen係個盒度嫁

c14 3200不用理 有冇 for ryzen
自己都用緊

汁錯貨姐但個間無gtrzx…
我話我用amd r7...佢話呢條一定超到上去

呢條冇事的

話用b-die所有得心諗超唔到係咪退貨先

我呢條未試過呀…我驚又係超到就體質好個d彩數野

更新 agesa 1.0.0.6 bios

有呀…最新update到

不過未試過用b-die超…我依家個條唔係b-die黎